[哲學] 病毒既存在，有咩意義？

細菌都話可以用作分解動植物屍骸
繼而變成泥土嘅養分
令到成個生物鏈循環不息

但病毒呢？？？
屌，真係累人累物
完全諗唔明「病毒」有咩生存意義

Bill ，晚安

咁人類呢？

用黎平衡人類既數量，達至人類同大自既equilibrium

又學埋十三d野

呢樣野
就要由阿當同夏娃講起 ...

咁夜唔訓，研究賭球model?

bill 早晨

想知原理

早訓
頭先訓醒左

早

當然係無意義啦

平衡返d支那病毒

冇意義. 冇好處. 垃撚圾
證明 一係神並唔存在 一係神係戇鳩鳩

有啲病毒專食細菌 好似叫bacteriophages

今次例外呢！
人為偷走外國實驗室樣本
保養不善而流出

至於病毒的存在意義
要提高你的衛生意識
低層次既係：
要畀工作白血球去呑
若然白血球無嘢做
會變血癌攻撃正常細胞

另一個例子係 食物連
有獅子老虎狼黎做乜？
又要有牛羊被佢哋食！
淨係有牛羊，無獅子老虎狼得唔得？
倒轉，淨係有獅子老虎狼，無牛羊又得唔得？
然後，你才發現背後計算平衡極其巧妙

其實世界無嘢係有意義 意義只不過係人類一廂情願嘅諗法 世界係混沌而且虛無

做人咪又係冇意義

population control...

咁我地落水咪成身病毒？